有冇人都有玩reigns?

岩岩開始玩，發覺真係好正，雖然瘋狂死緊。
呢類game其實好好玩，雖然要買但買左唔會要你課金
我仲摸索緊隻game